得罪講句，民陣九龍遊行不反對通知書肯撚定唔會批

但咁又點
你係咪要因為一張廢紙而選擇退縮？

自推1/5

自推2/5

自推3/5

自推4/5

自推5/5

推

推唔郁啦

理得佢 有無都照出

thanks but p cant push

thanks
快啲甩p

幫推！

help push ar

唔批就起義

點解又係依啲失敗撚標題？

民陣志在宣傳下個遊行姐

出黎囉咪照

咁着數咁千祈唔好批

你覺得話張不反唔會批係失敗撚？
即係件事成功與否同佢批唔批張廢紙有關係

文宣冇左雙真普選.

真

唉屌
有冇文宣組整過張有架

其實係事實，佢又無悔氣

我老閪都出呀 屌你老味

唔緊要
我諗佢明我意思嘅

到時見

有冇人幫推

不反對通知書=廢紙

加油快甩p

連登啲開 po 風氣好撚 on9 , 越睇就越低士氣

都唔知點先甩到

同問

話張廢紙唔批會影響士氣？

我都唔知

仲洗諗！？

Push

民陣吹雞有冇張廢紙都一樣

民陣吹雞，就算唔批都比平時多人的

雖然有無都照出

但真是去唔番100萬同埋黑警一定搞亂個場